你不說……我，你說了……我 - 蔣芸

節錄

你不說……我，你說了……我 - 蔣芸

你不說我不明白，你說了我更不懂……。這心情是如今大部份香港人在迷糊不解處境時的心情。

抗拒？抗拒得了嗎？了解？如何去了解？最近頻頻跳出來的那位，以前認為掃把頭已是人中極鳳了；現在真的要對她說一聲抱歉，起碼她說瞎話時還會眼眨眨，如今這一位司級「釋法」者，說起話來那種得戚狀亢奮狀，令人百思不得其解。

香港一向健全的法律制度下，你的官位不就是No.1嗎？而今這國安法殺到埋來，省略了正常立法程序，等於未經十月懷胎而生出來的畸形兒，一誕生就充滿了肅殺之氣，在執行層面上更是沒有律師、沒有大律師、沒有保釋、沒有陪審團，凡涉及國安法，秘密審訊更是必然的一招。

舉世嘩然，
。。。。。。
地位被暗降到如今只餘一個國安法推銷員的角色。

這幾天，
。。。。。。
試問如何能照單全收？

瀰漫於我們周邊的氣氛才是最可怕的，
。。。。。。
你那有希望翻身解套？

所以再多的律法專家，
。。。。。。
你不明我不明大家都不明。

蔣芸
電郵 :mcwriter@appledaily.com

睇錯以為Ann姐